粉俠伝 CASE 120 清人

官網
FB
推特

2

睇下集標題，創世變身？

冇錯 會完全唔同樣

8

匡智兒童畫冊

匡智都畫得好過佢

百二集都無進步

諗起我細個玩D公仔畫
點解唔可以認真D畫呢

標題係成套作品嘅精粹囉，唔夠引人入勝，0.5分

已經好認真
經過多番修改

除咗清人諗唔到咩標題更加貼切

ON9

yes 以前個d仲肉酸

幾時大結局 好緊張

144回

我都想

你點知佢無認真畫？

呢d野真係好講天份

屌你

收返埋佢啦

好好睇 好緊湊

袁生開分身真係好叻

先唔好講劇情膠
啲人設真係好樣衰
見個主角做個咁核突嘅偽娘已經唔想睇

幾時有簽名會

利申：翻睇左兩次